# Phá tha 4 tuần tuổi có tội không

Ngày nay phá thai an toàn là việc không còn xa lạ cũng như rất nhiều nguy hiểm như trước, nhất là nạo phá thai 4 tuần tuổi. Tuy nhiên, Khá nhiều phái nữ vẫn lo âu và sợ "**phá thai 4 tuần tuổi có tội không**?". Tham khảo vấn đề này trong bài đọc sau đây.

### **Chia sẻ phá thai 4 tuần tuổi có tội không?**

Thai 4 tuần tuổi là khi mà thai đang trong công đoạn hình thành. Độ sống lúc này của thai quá yếu đuối. Trong công đoạn này thai nhi chỉ nhỏ khoảng 0,35–0.6 mm. Bên cạnh đó thành tử cung vẫn chưa vững mạnh hết, dễ dàng cho việc loại bỏ thai nhi.

Để biết [phá thai 4 tuần tuổi](https://phongkhamdaidong.vn/pha-thai-4-tuan-tuoi-bang-thuoc-bao-nhieu-tien-180.html) có tội không buộc phải coi xét rất nhiều duyên do làm nên:

✔ phá thai an toàn với mục tiêu chọn ra nam nữ, hoặc các ước mong vụ lợi không giống thì được xem là có tội.

✔ nhưng nếu như vì một trong những nguyên do sau thì tuyệt đối không xem là có tội:

+ Thai phụ bị các căn bệnh lý như: tim bẩm sinh, Ít máu … không bảo đảm sức khỏe. Giả dụ có con có thể nguy hiểm đến tính mạng người mẹ.

+ Thai nhi mắc các dị tật bẩm sinh.

+ Chị em có thai ngoài dự định do mắc xâm phạm dục tình.

Phá thai 4 tuần tuổi có tội không tùy vào cảnh ngộ bởi vì có muôn nghìn lí do gây nên.

### **Mách nhỏ cách phá thai 4 tuần tuổi thành công**

Đối với bà bầu có nhu cầu phá thai 4 tuần tuổi thì chúng tôi thường thăm khám những thăm khám không thể bỏ qua và siêu âm xác định đúng mực tuổi thai. Sau khi kiểm tra xong, những bác sĩ chuyên khoa sẽ chỉ định cũng như áp dụng cách phù hợp, ít nguy hiểm nhất cho bạn.

Các kỹ thuật [phá thai 4 tuần tuổi](https://suckhoedaidong.wordpress.com/2018/09/25/pha-thai-4-tuan-tuoi-bang-thuoc-co-duoc-khong/) tại các địa điểm đáng tin cậy

✎ Nếu bạn mang thai lên 4 tuần tuổi và chưa tới 7 tuần tuổi, thai đã đi vào tử cung và bạn không mắc các bệnh tuyến thượng thận, tim mạch, huyết áp cao, ko mắc lo ngại đông máu, dùng thuốc ngăn cản đông, thiếu máu nặng nề, hẹp van 2 lá, điều trị Corticoid lâu ngày,… thì một số bác sĩ chuyên khoa thường lời khuyên cũng như tiến hành phá thai bằng thuốc cho bạn bằng cách dùng thuốc để dập tắt thai nghén trong buồng tử cung cũng như kích thích tử cung co bọp nhằm đẩy thai ra ngoài giống với giả dụ sẩy thai tự nhiên, an toàn, hiệu quả, nhanh chóng,…

✎ Còn giả dụ bạn mang thai từ 8-12 tuần tuổi thì những bác sỹ sẽ tư vấn cũng như tiến hành nạo phá thai cho bạn bằng biện pháp hút thai. Đây là cách áp dụng thuốc gây tê cũng như ống hút chân không chuyên dụng để can thiệp ngoại khoa duyệt y cổ tử cung nhằm ngăn ngừa thai nghén và hút thai ra ngoài. Cách này được thực hiện trong khoảng 15-20p, an toàn, hết bệnh cũng như tránh xa được những hậu quả như: sót thai, sót rau thai, thai chết lưu,…

✎ Đặc trưng, sau lúc tiến hành phá thai tại cơ sở Đại Đông, bạn còn được sử dụng thêm thuốc đông y nhằm tăng sức đề kháng, nâng cao thể trạng, tương trợ phục hồi sức khỏe, tiêu viêm, cân bằng nội tiết tố, điều hòa kinh nguyệt,…

Bạn cũng nên kỹ càng rằng, tuyệt đối ko được tự tiện mua thuốc phá thai về áp dụng hay nạo phá thai bằng một số biện pháp dân dã, chuyện này chắc chắc sẽ gây cho bạn thường gặp bắt buộc những hậu quả nguy hiểm như: sót thai, sót rau thai, thai chết lưu, gạc huyết, đau bụng dữ dội, viêm nhiễm, nhiễm trùng,…. Làm ảnh hưởng đến s.khỏe cũng như s.khỏe sinh sản, có thể làm hậu quả vô cơ sau này, thậm chí gây nên tử vong nếu như không nên cấp cứu sớm.

>> Hoặc liên hệ số 02838 115688 / 02835 921238

### **Địa điểm phá thai 4 tuần tuổi nào tốt hiện nay**

Địa chỉ sản khoa Đại Đông đảm bảo cao là nơi được Sở Y Tế cấp phép. Với những thế mạnh:

✔ Được đầu tư rất nhiều thiết bị y khoa tiên tiến.

✔ Hàng ngũ y bác sĩ chuyên Sản phụ khoa có tay nghề và giàu kinh nghiệm. Đã từng phụ trách nhiều ca phá thai hiệu quả và được nhiều chị em mang thai tin tưởng.

✔ Khoản tiền phù hợp và được chi tiết.

✔ Thông tin bệnh nhân được giữ kín tuyệt đối.

>> Hoặc liên hệ số 02838 115688 / 02835 921238

Một số hiểu biết, chia sẻ lên mong rằng thường góp phần trợ giúp thai phụ nắm được **phá thai 4 tuần tuổi có tội không** từ đấy có quyết định rõ ràng khi buộc phảibỏ thai